[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (109) 女友與畢地共度的夜晚

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

#3.9

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.10

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

CB!!!!!!!!!!!

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

新飯留名

lm
CB大大大大大大發

留名

無錢留名

Mon post buddy 一頁留名
Cb大發

新po留名

thx男神開新post

留名
CB大發

專一留名

留明

番工仲OT緊 留名

lm

新人留名

新post 留名

新post留名

建議下個post #8.3長銀果度加埋最近短暫cb嘅圖

冇得飛lm

劉明

新po留明

waifu叫我入黎留名

游過去囉
三個禮拜打歌期你實抽到時間嘅

回家了

傳送門壞了 冇計

好靚

繼續被騙的Buddy留名

請問大家日版5個version點訂法？

代購

sor，打廢話
IG 有buddy 幫代購

終於新po
留個名先

帽仔返嚟啦

還我短銀

嘩不得了

不得了

銀呀

正呀

真心 今次輯相同雪花嗰期有得比

肥琳小肚腩好正呀

係鏡入面

통통린

今次cb點解好似咁有效率咁既 keep住日日都有新野睇

原來一張笑一張唔笑

好正
somu今次做得幾好暫時
唔好比佢停

期待未出嘅concept photo

我豬like數又包尾

咁都要鬥 溝埋做瀨尿牛丸啦好無

巧打耳

祝cb大發
留名

智仔官咖更新

呃...昨天vlive聲音直播裡我給提示的照片concept和今天公開的好像不一樣...
造成buddy的混亂很對不起
儘管那樣也上傳了漂亮的照片
大家都度過幸福的夜晚 心動的夜晚 高興的夜晚吧

點解智好似兩張都無笑嘅
恐怖片concept

又fake

原諒SOURCE MUSIC 未

不了

智仔好 靚 呀

名都有得你叫

學壞了
buddy 都比佢地撚慣

長腿情

忠心B飯留名

搬返過嚟先

個浸仙氣
新飯留個名先

留名等CB

新post留名
cb快點強姦我

CéCi Korea 5月號

琳呀~

fashion嘅野呢.....

做咩搞到琳仔個樣無哂精神無哂活動咁既樣

慵懶風既野我地識條鐵咩

上次夏雨買20隻都冇b poster
今次會唔會又係

完全理解唔到個風格係咩
但第一張真係好正

第一張真係世界級

每晚都有一位長伴我枕邊

新post留名先

第二張 設計對白加句韓語粗口
係完全無違和感

Gogogo ~~

引用番某大神潮文
「我的1dx2快門只為你而禁
我的328鏡頭只為你而對焦
我的腳架只為你而伸縮」
你買左328未?

Showcase沒我份

點會冇你份呢
可以係vilve睇架嘛

VLIVE睇完 仲想死

女友stylist ig放左拍攝concept photo嘅相

短小嘅背影

不了 會窮

港場未

去首週留名

正呀~~

有冇人擔心今次cb又會撞大團
頭先聽朋友講bts 5月中cb

智智

所以女友咪4月尾囉

長銀

女友自己咪大團 驚咩

但我地唔掛著你

my waifu

B仔巧型

好靚既金毛B

仙隊同琳都好正呀
好有女朋友見到男朋友既款

豆皮婆

路人飯留名
今次CONCEPT 好靚
唔知歌如何

我有個朋友，都係HKGBuddies ...剛剛係韓國玩，見到有女友消息，即時9 沖過去 ...見到銀同豬唱K

又請假

紅毛豬
正
好正

今日長銀出現番

real jeng

長銀彈出又彈入

到底cb會係長銀定短銀呢

一日長一日短 召見所有銀黨

光頭

留長真係正返好多

突然多左咁多主唱line 既活動

等CB留名

長銀 神出鬼沒

cr m2pd

無人貼銀仔拖鞋圖

新飯留名
本身追RM對Yerin印象好深刻
頭先再係某個PO見到Yuju既實力就無懸念愛上了

歡迎

你入坑過程同我一樣

送上入坑片

但豬飯
E家轉飯左銀仔同B仔

多數過一排 就水泡豬

當初係因為偶然的春天先留意
之後...

俞娜 好慘

成隊愛曬54煩

最好嘅選擇

長銀圖海

D畢地真係好痴線
唔怪得銀仔可以放任咁肥住CB

E家岩岩好

我仲未接受到，係咪代表我係偽飯

00:53 講廣東話？？錄到香港buddy？

補上: 呢首係紅燒乳豬最鐘意嘅歌

睇唔明 只係睇到頭2粒字係智仔

智依家響官咖問問題

銀同豬唱rap
想聽live

原來想響ig story分享豬同銀合唱

岩岩睇完
又笑死

頂，智智夜晚先up咁多段片上ig story
緊係眼痛啦

我豬

粉紅B
btw~我覺得順眼過金毛B

雙紅

挑戰粉紅色

等睇又有人話似邊個邊個

粉紅b

咁似Gfrien_以前黑頭髮唔鍾意粉紅色個個人既

紅毛B好正呀

我老婆

原來頭先vlive有sinb yuju睇

新飯留名
我最喜歡sinb

憲哥都轉黨

B仔髮色好正

豬咁樣好有行街shopping feel

乜有其他人轉黨咩

冇嘅，見你冇幾何轉黨啫
其他人只係芯

心郁郁想轉黨添

轉啦

咁你宜家又咩黨

聽講肥大神轉咗b黨好耐

改埋名先叫正式轉會成功

專一畢地在此

+1

+2

+3

唔知個專一連做唔做到10 連

+4

咁連有咩用 點證明到專一

+5

連完之後畢地都繼續芯

邊有畢地專一架咪玩啦
btw+6

專一洗唔洗玩接龍證明自己專一

出Lyrics

又要等韓語大神出手

as time time for the moon night

份應援詞好精彩

今次個應援痴線架

唔識韓文
可唔可以講下咩事?

難易度:Rough+One Half Lv.

主要睇下我地飯要負責應援果part
今次差唔多句句都有
重點頭同尾句

藍色就係畢地嘅應援
大家背熟佢

仲有幾個禮拜做功課

떨려오는 별빛 반짝이는데 令人心動的星光正在閃爍著
넌 어디를 보고 있는지 你在哪裡看著呢
금방이라도 사라질 것 같은데 他似乎會馬上消失呢
불을 켜줘 심장이 깜깜해 燈光打開 心卻是漆黑的
오늘도 기분은 시무룩해 今天心情也悶悶不樂
너의 마음 안에 있는 내 모습은 내 맘 같지 않아 在你心中的我的模樣 不是我預想中的那樣
어느 틈에 놓쳐버린 걸까 什麼時候錯過了呢
좋아하는 만큼 별은 떠오르고 喜歡的心像是星星升起
여전히 나는 어쩔 줄 모르고 仍然使我不知所措
안개 속에 갇힌 그 말투 속에 담긴 像是被困在霧中 那話語里充滿著的
도무지 알 수 없는 니가 생각나는 밤 完全不知道我正在想你的夜晚
떨려오는 별빛 반짝이는데 令人心動的星光正在閃爍著
넌 어디를 보고 있는지 你在哪裡看著呢
금방이라도 사라질 것 같은데 他似乎會馬上消失呢
기다렸던 시간이 지나고 等待的時間流逝了
이제 보내줄게 아냐 아직은 너를 現在還不該送你離開 直到現在還想把你
내 방에 몰래몰래 간직하고 싶은 悄悄地珍藏在我的房裡
밤 밤 밤 밤에 밤 하늘을 날아 在夜 夜 夜裡 的天空飛翔吧
As time time for the moon night
꿈 속에서 너를 만나 在夢中與你相見
열렬한 사랑 고백 해볼까 試著向熱烈的愛告白吧
창문 너머로 너를 계속 불러보고 있어 我會透過窗戶繼續看著你
이렇게 너랑 나 우리 둘의 사이가 조금 더 좁혀지길 기대하고 싶은 밤
像這樣 你和我 期待著 我們兩人的關係稍微靠近的夜晚
떨려오는 별빛 반짝이는데 令人心動的星光正在閃爍著
넌 어디를 보고 있는지 你在哪裡看著呢
금방이라도 사라질 것 같은데 他似乎會馬上消失呢
기다렸던 시간이 지나고 等待的時間流逝了
이제 보내줄게 아냐 아직은 너를 現在還不該送你離開 直到現在還想把你
내 방에 몰래몰래 간직하고 싶어 悄悄地珍藏在我的房裡
-
다가가기엔 너의 맘이 확실하지 않아 我自己也不確定想靠近你的那顆心
망설여지지만 여기 있기엔 雖然猶豫 但我仍在這裡
너무 좋아져버린 내 맘 볼 수 없으니까 能看見我這顆非常喜歡你的心嗎
지금이 며칠째 훌쩍이는데 最近這幾天總是啜泣
넌 어디로 가고 있는지 你去什麼地方了
당장이라도 따라가고 싶은데 我想馬上追隨著你
기다렸던 순간 오늘이 모두 다 지나고 等待著的時光在今天全都過去了
하염없이 너를 쫓았던 밤 不停追逐你的夜晚
손에 닿지 않는 니가 보고 싶은 在手碰不到的距離也想看著你
밤 밤 밤 밤에 밤 하늘을 날아 在夜 夜 夜裡 的天空飛翔吧
As time time for the moon night
꿈 속에서 너를 만나 在夢中與你相見

好靜

一直mon post中

我B

講下嘢啦青

好名好名

我零話題 唔知講乜好

耐心等cb

2eunbi

負皮

其實呢個係咩風格 潮流呢樣嘢我真係識條毛

好常見既雜誌相風格
但琳後尾果張想點。。。
恐怖系列

啲星星有啲礙眼

銀仔個張 一開 嚇撚死

塊面好似生野咁
完全唔明d fashion

GFRIEND – Best Female Group | 13th Annual Soompi Awards

有vlive睇

長銀又開工

孖辮琳好正

長銀正

孖辮琳
但真係愈黎愈少見

做乜春

叫春都quote

sorry~send左先醒起唔記得cut quote

想問ch+係咪冇左用200 coin 30日
手機剩係見到$33/mouth
電腦版d coin又唔可以用手機版買

要小心國絲d叫春模式嘛

掛住俾負皮唔記得

唔清楚
一路都比緊月費

哇，model智

長銀freelance

我上星期用到電腦買左200COIN

仲有

去到上面嘅畫面㩒右上角由右至左第3個icon

再係e個頁面度㩒 30 day Membership 去比coin

我就係禁入去冇左30 day個選項
唔知係咪ios既問題

低汁叫春
返上宇宙食蕉吧啦

U巴又出動

髮西斯一個都不能多

長銀一回歸
全部隱性顯性髮西斯即刻現晒形
u巴有排狙擊

你地長腿筷子腳剃光頭你兩個咪又係收皮

至少剪短唔會先

有兩個賊各自打劫銀行
1個打劫左100萬
1個打劫左10萬
咁10萬個個係咪唔叫打劫?
番去慢慢讀你既心理學啦解構下肥琳點當你係垃圾atm啦

咁假設性既嘢又點會收到我皮
做人實際d好… 我睇到既事實係…
你確實係一個人人得而諸之既髮西斯

岩牙

狙擊你

應該係ios冇，我都冇

係咪今晚mv teaser

係就正

04.24 MV TEASER
好興奮

呢張影得好靚

倒數倒數

仲有幾分鐘

倒數

到啦

有了

有種說不出嘅感覺

繼續18:00pm

繼續等

嗚呀

好柔和嘅感覺
有d似動漫ending嘅歌添

Sinb Oppa

有啲似迪迪尼城堡晚間點燈，同埋西餐dinner開場。

我覺得同上年mma過場同一種feel

你一講又真係幾似迪迪尼晚間點燈嘅音樂喎

SoMu時間觀係唔同D既

已經見怪不怪了

情正到……

通常第一條teaser都唔多開首歌旋律事 好似係?

8成係INTRO黎

所以冇問題吖
甚至同主打首歌完全唔同添
不過jed

有種睇左好似無睇既感覺

長銀定短銀黎

智智~

大佬B

智上次summerrain放完紙船 今次放紙飛機

第一次睇完覺得勁唔夠喉
硬係差少少差DD咁
I want more
I want more more more

唔理你係長銀定短銀 只要你係銀 我都可以

vivi 雜誌6月號

又整得幾型喎

就黎CB都咁靜既

I found this on Pinterest!

想知

Umji：電話 電腦 玩具 衫全部都係用阿哥二手嘅

呢個手燈真係幾靚

出番盞

點解我會覺得似神龍豬嘗百草嘅

我智is the best

國絲果然快手
所以睇到都等你先po

me辦事講效率

情好正呀~

btw, 銀仔對小短腿

Cooking With Yerin花絮

肥yen

肥琳做女友真係一流

情靚到

SM應該俾人 得多
終於生性 啲相開始有返啲味道

雖然套衫真係.......

做乜唔放埋另外3個

件衫好地地又要學人跌膊

都係果句 fashion嘅野 bubby識條撚咩

原來頭先load唔晒圖

條毛

預言:嚟緊又準備有轉黨潮

情情今次非一般嘅靚 feel到終於做center了

無左個filter順眼左

呢位清前途無可限量

好有衝動幫umji sowon 梳番好條陰

Mon post 飯留名
Btw有冇人覺得新圖既style好似忘了愛

實現佢

上次護舒寶都有人講過..

Cb 啦 ....推一推

小學B

好正

CB未

未係日本cb wo 又關你事

一生只愛女友

你46個女友
但呢度得6個咋wo

46 + 6

你應該46+6+n......

曬親銀仔添~

大家都是芯

今晚係咪估顏色

嗚啊

娜很美

長銀啊

有啲似月亮🌙

只見到粒星

唔通係咁樣

我喜歡你嘅創意

今晚係公佈official color?

唔知仲有咩色混得靚呢 純色已經冇晒

鳩估somu會用星空藍

會唔會開live 呢

最後1分鐘

3隻色

姐係點 三隻混埋定各自都係官方色

好似同支手燈顏色差唔多
好令

官咖淨寫3隻任何一隻色都代表女友

隻色混得幾好 唔錯 抵讚呀

點解冇b仔最愛嘅粉紅

感覺可以先用UltraViolet因為係2018 trend color

另外白色代表大家係響冬天同女友相與嘅

隻色好靚呀！ 唔知會唔會買到這樣染色的恤衫著返工

劇透情

紫色

特色黎

幾隻色都幾靚 唔錯

禾老婆真係超正

應該有位大神排聽朝Reebok 活動

聽韓國Buddy朋友講 有香港人去 我諗都係大神級人馬

大神出現

今次同朴本座同時間comeback
希望keep到好成績啦

應該講緊孝信神

講左幾號出先行喇咩？

原來係孝信神

大家得閒無野做記得撳下心心

琳仔近排有返之前紅蔘feel

twitter live緊

d聲咁怪既
係咪我問題

+1
變晒聲咁

以為食左氫氣

不過有長銀睇

聲音正常番

點解長銀咁正

銀仔

長銀巧jeng

睇來長銀真係cb 啦

想問下大神們知唔知有冇話係韓國買Reebok野有Poster or小卡送

屌呀

我智

My智

某樹視角?

咩GAME

說好的粉紅頭呢?

正呀喂~

唔G
垃圾連登up圖網幫我轉左相

我銀

咁都要派我膠

典解有game圖 嘅

正到癲

我琳

又有收音機

真三國無雙斬

拎電筒 除左係食q 就係扑頭黨

負皮同膠你都收慣架啦, 收多D有乜所謂呀

會唔會得我覺得呢張B相好"特別"

返工

放工去玩

臨瞓前

硬係覺得個笑容好"特別"

僵硬式笑容
可能岩岩被情教訓完發老脾

正常笑應該係咁

或者係

啊哈哈哈哈

應該係講明要影露齒微笑
但係佢影極都好唔自然&僵硬
最後先揀左依一張出嚟

有聲

快d拉埋呢位清入黨

我團飯

Tom & Jerry

加入情黨 我情黨王朝千秋萬世
情情

唔講咁多了 禾地唔hard sell的

麻甩B又開工

做番自己 好事黎

似呀媽教女多啲

今晩係咪出highlight medley

你情黨全部mk食女獸

我一un佢都係咁打落嚟
認真
其實有d痛

dingo ig更新

長既

抵啦

仲要pink

長銀依期不停咁彈出彈入

仲有四日就消失

拆左佢 實好耐無洗頭

洗頭 不了 訓多陣好過

Ddinstagram

佢地點解係我張床度影相

呢位清FF過火了

你就FF

到底佢地依家係玩緊咩髮型呀 張張相都唔同媽呀我好亂呀

你就ff

禾b世界級

[Teaser] GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-

mv好正

隔住個MON 都FEEL到好凍

又去玩

好多update

真係好得意

豬果個

女最奇

新飯表示點睇都係咁靚 (豬好搞笑 )

dingo yt 片
好正，今日好多update

2:33~2:40依句突然好有live feel
我豬係咪唔小心唱左出黎

肥琳vlive開始

友團fd子突入

會否有點太過
btw我吹氣銀

有d 回到幾年前既感覺 ...重新上學去 ..

好肥美
幾cute嘅架

集新碟好似幾靚

得4個嘅

豬個樣 笑死我了

B仔去左做pilates

係 個mv好玻璃珠feel
肥琳跳馬冇以前咁有力 不過唔好受傷就好

6個都好gfable

6個都好靚女呀

Yeah~!

0:53嗰首正啊

0:33都正

應該係同一首

好多快歌

先煲煲先

唔係講笑 全部都好好聽

主打係慢歌??

應該唔係

抒情又輕快嘅歌
唔錯

you are my star 係主打?

正！今次親簽都係個人簽

1:21 嗰首慢歌應該係BYe

都話time for the moon night

點解寫住 2017年4月27日

你係唔係挑戰SoMu個時間觀

somu話係2017就係架啦
佢地個時間觀同我地好唔同
唔可以挑戰佢地

覺得首首都好正 首首都好鍾意
好想快D 有成首聽

分享下先
尋日twitter live放工後嘅fancam

唔知點解del左又重post

你睇下片頭年份

光速穿越一年後

終於改番岩
返番黎同我地同一時空

有無人整理兩個平行時空既故事

其實差D以為係曼德拉效應

somu 真係 ...唉 ...近來有d 改善 ...點知係咁重要既又搞d 低級錯誤 ...真係吹x 脹

1theK個youtube冇轉到都仲係2017年真係好柒呀

somu做野唔洗你教

somu 特色

唔關somu事既 佢中左time stone姐

you are my star聽一段仔已經知無得輸

會唔會有mwave個款全員簽
下下都要賭人品會出事

以前m&g碟都係全員簽
依家變成個人簽仲要隨機抽
睇黎以後想要全員簽可能只有入fs或者特別活動先有

隔離個個

你當智係咩

[100초] 100초로 보는 여자친구 GFRIEND 100sec Choreography
巧正

朋友經過見到send比我

係好Q 正

D走位

呢個過場最正

老老豆豆我地係咪邊度見過

有冇買碟Link?

agger
依個過場超正

agger
琳超正

HKGBuddies

💿 GFRIEND 6th Mini Album <Time For The Moon Night> 團購‼️

是次團購的所有專輯將會計入實體專輯銷量及韓國各大音樂節目分數 📊

訂購前麻煩大家睇清楚表格內容
團購截止日期 : 暫定 5 月 5 日 23:59
感謝大家支持🙏🏻

有冇人覺得love bug後面好似一首歌 但我又醒唔起邊首

肥婆知唔知咩叫危險

twitter今日超多相

琳啊

個個都走去影相
而且大部份都唔駛買鞋入去個活動咁響外面狂影

嗚呀
好想同女朋友一齊買reebok

fans福利

銀條褲定裙 長到

短身銀

明蝦佢 搵個最短既著長

多相到呢

好想即刻課返對reebok

應該早d今日課完入埋去十指緊扣嘛

今日真係好多相
d畢地好似餓左好耐咁狂影

係超多
twitter 轆極都係相

課到對鞋課唔到機票

好想去影呀

1個星期前個朋友去韓國幫我買左

咩表情

點都要有對reebok 旁下身

呢張有feel

好似智障咁 不過都係咁靚 咁搞笑

我銀今日真係好正阿

對鞋可以留低
銀仔跟我走

1theK重新upload左2018版了

琳~

銀仔唱抒情歌已經屈晒機

會唔會太型

Sowon centre

期待隻舞

用21:9比例拍 成件事型哂
室内個景搭得好靚

電影feel

開始追貼返大路

一開聽到打哂冷震

型撚到
btw點解mv係長銀 相就短銀

節奏好似好快, 跳唔跳到2倍速

彈出彈入

隊內職務：已回團

有人開始mix成首歌 直播中

個medly真係似rainbow+say my name
一定係神曲

痴線佬buddy

呢個韓國buddy呢幾晚都開直播

新飯留名

今次隻舞2倍速的話會好痴線
就咁睇都覺好快

SM secret weapon黎
睇黎今次想用hidden gem盡地一博

有恐怖片既感覺

放工一睇 睇完 覺得隻舞終於似番啲樣了
隻舞好型

My leg forever 仲hold 緊

今次cb感覺好神秘好型咁

應該係咁耐以嚟最激昂嘅一首 旋律好似仲強烈過fingertip
btw 開頭段前奏以為係播劇集歌

360舞台一流

好想快d睇晒成首編舞
超期待

超級期待 女友要準備大發！！！

感覺今次打歌服同以往有好大革新
好期待成首

只係聽Teaser都已經好吸引
有預感又會係一首神曲

快啲到30號啦

芯buddy夠鐘回家啦

重等緊依首

0.25倍速最後幾個音好似鬼片

隻舞自帶2倍速啦

好撚正
好撚期待個MV

好地地做咩0.25倍速呢

唔洗睇個舞咩

發現Somu又玩套路
紙飛機-rough
收音機-love whisper
航拍一齊跑-navillera
室内景右邊張枱仲放咗本lol專輯

咁都等佢出Full MV先啦
比你講一講
心都寒埋

個草原仲有道隨意門

成個邪教儀式咁
成個MV好陰沈 世越號陰謀論又要出現

佢地呢張相既笑容好寒

之後銀仔回頭再笑仲寒呀

東方巴

我一隻都唔買 快點敲我門

係FINGERTIP度走過去?
繼續玩平行時空
不過銀行今次由右向左走
應該有D野既

真係成套鬼片咁 真係笑到你心裡發寒

buddy個個唔洗訓

尋晚10點開始喺度等teaser2 一出就loop咗成嗰鐘 瞓醒第一件事就係繼續聽 今次真係好正啊 (其實次次都好正 )

音樂好正，但係最未個人聲唔係好夾囉
好得人驚

同感！有人整咗teaser mash-up 硬係覺得bambambam嗰幾下擺邊都唔係好夾咁(no offence)

呢個好正

聽完依版
覺得bambambam 咩
之後再加多句 bambambam咩 (降5度) 0:26~0:28
會幾好聽

正 好期待

再忙都要上水

今日有冇可能推爆呢個post開cb新post

正，好好聽，快點到就好了
溫婉又有力量的女友

CD-ROM上水 希望cb前爆post 女友大發

黑長直銀

+1 gf hwaiting

咁樣搞一搞成首動漫歌咁

可能個concept就係用Sailor Moon做藍圖

希望乳豬染番黑然後某人剃頭

GFRIEND dingo behind

今次cb time for the moon night 招牌動作?

情情個髮型

評價唔到了

柒

駁唔刀

有一種說不出的_

識條毛咩 柒到盡頭便是_

尾機情都有唔尾機嘅時候

一睇就知呢輯相係邊個出架啦

影到情鬼咁清又對到正

金韶情世界第一

路過覺得umji幾得意
期待新歌

b5巴 long time no see 呀~

歡迎支持智智

究竟入面有乜野呢

想知就買番對

time for the moon night 嘅純音樂？！

咁樣劇透

到今晚咪知

今晚會出咩?

聽日5點MV啊

頂 自膠

咩節目黎

model 智

大家都心急啫

希望嚟緊CB期間會上多D綜藝
唔係又唔知等到幾時先有

補多幾張可愛model智先

銀: 依度~依度~依度 (可愛mode)
豬 --->懵左! 完全唔知走去邊

銀比人無視

搵唔到今晚嘅teaser

冇野啦 柒左

[HKGBUDDIES]GFRIEND 6th Mini Album <TIME FOR THE MOON NIGHT> Mwave Meet & Greet (隨機一位成員)親簽團購表格

幫猩猩加番句:

歷屆 TOP SUPPORTER HKGBUDDIES

隨機真係好痴線

原版&親簽各一隻夾埋都已經過千蚊
仲要未計日專

盡量保持HKGBuddies既傳統

我想問下
有效入數紙 (附上姓名及電話號碼)
姓名係唔係即係連登名?
之前未訂過唔清楚

各位畢地有空一齊按心呀

好耐冇上依個app了

自己認得就得
好似係

點解呀 每日簽個到點幾個心都仲keep到Lv.7

真。cb 留名 ...1位大發

可能嚴重劇透下左架？

番工番到心累了 冇以前咁樣 keep住上app

填咩名都冇所謂 最緊要自己記得填左咩名

琳的清純過場的背後 ...

其實我今次都好緊張 ...因為今次音源有咩事 ...後果 ....

依家咁聽主打歌流出個d 就好正，不過唔知韓仔受唔受啦 ...

其實都唔會有咩後果，fanbase都唔算細，都夠養到公司幾年。
只不過更加難上綜藝，更加難有好正既年未舞台。
一時三刻都flop唔到去邊。
平常心喇

18:00pm 之前爆唔爆到post呢

等你出手推po

忙到連twitter都唔得閒睇

等你po肥琳

接到接到

智呀
好靚呀

唔知呢個頭髮長度梳唔梳到不知火舞頭

我填shingshingbomi ok?

仲有9個鐘咋

今次cb唔知有無人同我一樣
覺得長銀同智仔特別sharp特別吸引

其實lv.7係咪好易去到？？我唔係日日都睇都有 唔知有冇buddy係頭20名

幾時到18:00pm

香港時間係17:00

仲有7個鐘

好期待

Ba ba ba bi ~~~

好想睇新mv

D 痴線佬整，止住咳先

呢個應該會係最接近嘅版本

個剪接亦都好流暢

仲有6粒鐘

唔睇了 等真mv算
唔想破壞左第1下聽真mv既感覺

期待期待中，希望快點到呢

有冇打榜指引呢？

快d出啦 好興奮呀依家

目測youtube view數應該唔明朗(最好俾人bin)
全力谷蜜瓜

btw 又要係車到插3條耳線刷榜

推爆post

4個半鐘

快啲到啦 雖然5點個時 仲番緊工

大家有無信心cb前推爆佢

不推不是人

大力一推

期待mv

今日冇野做 去左kakao museum，有個位比人係到任意畫，咁我都加左d野上去

倒數
仲有幾個鐘咋

公都冇心返

原來咁高要求
利申新飯

好期待呀 一陣又要扮工睇YouTube

pish

其實大家都係估估下
Youtube冇公開講過點計

不過要注意係唔可以用playlist, 循環播放。
電腦可以唔開喇叭，畫質正常都係720p以上（佢咁講係因為vpn/網速低既人可能會被自動調整到低畫質，不過都冇證據證明低畫質唔計）

咁得閒嘅
你應該唔得閒架喎，唔駛排隊咩

扮工等mv一推

買唔到飛

橙

不過仲可以響門口睇vlive嘅

B呀~~

其實google會check我哋係唔係認真睇
唔望實個moon 唔用喇叭唔用耳機聽
嗰啲唔計

望實但個心唔係個mv度都唔計

push

cb前爆po有望

唔~好~推~啦~

推呀推

成百個

h榜實時銷量8310

cr. 本質棒婊吧

大家搵source/data 可以睇大陸個post 通常齊d同快d (除左youtube片果D要re-upload)

躝
我是來推po的

返[/size=6]
我都是來推po的

扮工上水再推一推

Fail
其實係專登fail黎推po

2個鐘

放會場外嘅相推po

銀：正！咁多嘢食 食完去後台瞓陣先

仲有兩個鐘！

出場啦

今日都係長銀

東方喺sc現場?

我都想
依家係記者會sc

究竟點解相係短銀 出到黎係長銀
不過唔緊要 只要係銀就得

彈出彈入，兩個人打一個位，公平咩？

琳仔巧靚

好mk

又黎招標動作

好撚jeng

睡寶寶

Jeng呀屌

好紫

好肥美

國絲係未正式回家？
其他 waifu 終於甩難啦！

我飛

仲有一個鐘

推一推，就快有得睇，好興奮

bin到佢不能自拔

好想快d聽新歌

就快可以開新post

坐定定準備

GFRIEND 'Time For The Moon Night' Showcase -Greetings-

情個頭隻紫色

GFRIEND 'Time For The Moon Night' Showcase -Photo Time-

Points choreography

情 center

新歌???

我銀 我豬

Pish

睇黎我情 突破到九秒

肥琳世界級

一齊講番句反gfriend 先！！

已經唱左新歌？

點呀陳生

let's push it

銀阿

我好撚興奮呀

就黎5點喇

仲有不足1H

丁恩妃世界級

pishhhhh

嗚阿 여자친구

準備新po

김소정 정예린 정은비 최유나 황은비 김예원 여자친구

밤 밤 밤에